那頭獅子可能趴着休息呢，不會出現死亡現象的！」

唔知邊條座大廈有人跳樓

：佢瞓着咗

刷首抽

斷氣姐 唔係死亡